[文宣］Reddit CEO公開講tiktok係spyware, 話絕不會安裝

During a brief conversation about the feature innovations of TikTok, Huffman pushed back hard on the notion that Silicon Valley startups had something to learn from the app.

“Maybe I’m going to regret this, but I can’t even get to that level of thinking with them,” Huffman said. “Because I look at that app as so fundamentally parasitic, that it’s always listening, the fingerprinting technology they use is truly terrifying, and I could not bring myself to install an app like that on my phone.”

“I actively tell people, ‘Don’t install that spyware on your phone,'” he later added.

Update: 2/27 9:00 am PT
“These are baseless accusations made without a shred of evidence,” a TikTok spokesperson told TechCrunch.

The comments were made in front of a large group of Silicon Valley investors and entrepreneurs gathered for a one-day conference called “Social 2030” put on by Lightspeed Venture Partners and Lessin’s VC firm Slow Ventures. The event aimed to highlight and identify trends in social apps that would be shaping the next decade of the space.

Huffman’s comments critiqued how TikTok tracks the actions of its users. The social media app was a hot topic of discussion throughout the event, and while Lessin asserted that the app had made a number of notable innovations, Huffman was one of the few at the event to offer deep criticisms of the app.

藍絲/新移民/腥揀人:咩係reddit？

抖音，小紅書係人類文明進展兩大毒瘤。

抖音好危險
最近明顯feel到外國開始多人用

好多日本妹

支那已經收集咗好多大數據

應該係多嘢丁
利申：無用，見到IG有轉載

推

用得抖陰都知道智商有問題

仲有支那寶微信百度呢d都好撚危險
迫住用就用1:49 消毒下部新電話先好安裝

支那app隻隻都spy，一定要分開機裝同無用果陣要power off shut down

支那app真係俾錢你都唔好用。之前咩we7 pay 回贈有勁多人用，我打死都唔用

好多小學生有裝